班狗真係失控

有望見證軍(警)政府成立

今次解放軍真係要出動啦
各位快d買定午餐肉喺屋企食花生好啦

真係驚撚咗班警察
十足小學風紀